Eccentric Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡, [29.09.21 08:28]
#TONCRYSTAL #freeton #linneus #biology #биология

встрою в https://linneus.app/ ии на флаттере https://flutter.dev/ покупки и продажи на тон кристалах

кристаллы карла линнея

и смарт контракт фритон кристаллов сделаю с ней

кстати линнеус.апп будет опенсорс с очень много опенсорсных лицензий на выбор юзера мультилицензией

Eccentric Markandeya 𒀭𒄑𒉋𒂵𒈨𒌋𒌋𒌋 🐡, [29.09.21 08:29]
будет мой дипломный проект в универе ии


<AlphaRusBotTheInceptorAndThePilot> GreenBich, фритон курс
<GreenBich> FreiEx(GST_BTC): VOL24:0.00000000BTC LAST:0.00000014 S:0.00000300 B:0.00000015 | CoinMarketCap: BTC/USD: 41,559.29 ETH/USD: 2,844.02 DASH/USD: 150.02 ZEC/USD: 102.69 DOGE/RUR: 14.36 Total Crypto Cap: 1.84T USD (3.06% of entire world cap e.g. 60T USD). | Kuna.io TON/USDT: BID 0.35 ASK 0.36 VOL24 57,427.53.





там сделать блоки-нейроны-шары JAVAPOWERS PYTHONPOWERS и прослойка NODEJSDISPATCHERTHINLAYERLETS





